求教，買notwbook

我唔打機，只求平平地電腦做文書。

想問notebook 第六代i5 定係第七代i3 快?

128SSD 加500GB harddisk 係咪都夠用?

Not w book?

用開window機，未有打算轉mac

detail 型號

btw i5

平平地姐係幾多budget呀

6代I5 快
7代快得10%